美國料中國購農產品難達標 或加關稅

一早知唔達標啦

中國又成最大贏家

肺炎加埋關稅=雙贏

叫支那買2000億草同樹皮比武漢人食啦

割讓香港做籌碼囉

侵侵：嗱 你自己話肺炎搞得掂 冇影響架咋

中共唔能夠達標，美帝就只有加關稅，最終就支爆

因為支那要維穩 佢認衰求情可能冇事
但要面所以佢自己玩死自己

表面讚佢，即係唔使諗減辣

傻豬最多咪完全斷交 有北韓 伊朗 俄羅斯做例子 點都死唔去

北韓伊朗咪又係靠支那照
而家支那爸爸收皮WO

幫美國人戒支毒
加所有產品關稅50%

中國都係俄羅斯照 所以無問題

但俄佬封咗關

呢100年捅得支那最甘個個係俄羅斯

外滿洲都食咗

好撚狗

冷戰個陣直頭試過中蘇交惡

無左中國 俄羅斯就係最後一個敵人一定會全力搞佢 所以應該都唔想中國死住

唔係美國佬開聲通水 支那已經比蘇聯核平左

全國人民不食米，改食美國大豆

侵侵：我信香港多d，張建宗話疫情受控，即係一切照舊啦。